夾公仔成癮嘅你入嚟

你哋點樣處理夾咗嘅公仔呀!
而家好多公仔真心唔知點處理呀~

捐俾孤兒院

擺晒係床上面 就黎鋪滿成張床

平啲放番上網賣